為了和平，所以戰爭

為了民主，所以抗爭

為咗和平發動戰爭嘅哲學諗法，古希臘時代已經有。

人際關係中，為了和平而戰爭的學問

Certainly we all want to be nice people and raise our kids as nice. But the truth is that ‘nice’ isn’t always what it seems. Sometimes there is a question of short term vs. long term ‘nice’. I am going to set aside ‘short-term nice’ for the sake of ‘long-term nice’.